【中大Master】新傳Master一問

想問下有無人讀過新傳嘅新聞系master？
可唔可以分享下

唔知點解一年full time 16萬
兩年part time就12萬

有冇人都想報可以分享下

9月問tpg係咩玩法

考慮緊讀唔讀

樓主本身讀咩？

值得讀咩

都係新傳但唔係新聞系專修

純粹想讀下